[突發] 聯署支持押後選舉

大家幫幫手最好做到13億人聯署

痴撚線快撚到
我就唔撚信5分鐘已經有二千幾人簽咗

咪能on9啦 幾秒多幾十個
一到夠數就自動停架啦 On9

一秒30左右

偽進制

嘩 快過火箭係咪計click rate炸

應該直頭寫成自動加數

扲一萬都無咁撚快

冇話要三粒星

大把支漂簽

是旦打到過到